Title: Max Richter - sleep
Date: 2015-10-05 11:32
Slug: max-richter-sleep
Tags: maxrichter, music
Description: Ein Album zum schlafen

Gestern durch Zufall bei [ttt](http://www.daserste.de/information/wissen-kultur/ttt/videos/max-richter-sleep-100.html) einen Beitrag über [SLEEP](http://www.deutschegrammophon.com/de/cat/4795267) von Max Richter gesehen. Ein 8 Stunden Klassik-Stück welches an den menschlichen Schlafrhythmus angelehnt ist. Super verträumt. Einziger Nachteil. Das ganze 8 Stunden-Stück kann man nur über iTunes kaufen. Ich frage mich echt was dieser Mist soll. Ich wäre sofort bereit gewesen meine Schatulle aufzumachen.

{% youtube K1sapLrAdpQ %}

{% youtube 7W6W-kTZuUc %}
